（多圖 ） 大波白滑聖誕女郎低胸派傳單

唔好意思咁多位 呃左你入黎 其實係想同大家分享環保方法 齊來救救地球 愈來愈來熱 我地中華民族都好應該出一份力

1 全城推廣無飲管 唔單止快餐店 任何餐廳都應該無管 如果要飲管就收返10 蚊 咁一定公平

2 自備飯盒 拎住自己飯盒比餐廳 減少即棄飯盒

3 全面使用港鐵 減少碳排放 港鐵又好用又抵 仲可以慳錢唔塞車 一舉兩得

4 用毛巾抹身代替沖涼 隔日進行 減少用水

5 想知再講

希望支持我地環保人士

死撚開啦屌你老母

想知

g持

躝啦冚家產
環保狗死全家啦

我屌你老母

圖都冇張學人講環保

我
屌
你
老
母

我屌你老母

中出你老母 諗定你細佬妹叫咩名

唔用安全套 夠環保啦

你老母比狗屌

環保咁撚樣咖咩

戇撚鳩

呃人入黎宣傳環保都算...
起碼比返一兩張圖呀

唔好意思咁多位 呃左你入黎 其實係想同大家分享環保方法 齊來救救地球 愈來愈來熱 我地中華民族都好應該出一份力

1 全城推廣無飲管 唔單止快餐店 任何餐廳都應該無管 如果要飲管就收返10 蚊 咁一定公平

答：屌你老母，我個餐嘅價錢已包所有雜項（如：飲筒）

2 自備飯盒 拎住自己飯盒比餐廳 減少即棄飯盒

答：屌你老母，我個餐嘅價錢已包所有雜項（如：發泡膠飯盒）

3 全面使用港鐵 減少碳排放 港鐵又好用又抵 仲可以慳錢唔塞車 一舉兩得

答：屌你老母，港鐵一個星期無新聞，我跟你老母姓都得。減少碳排放就真係笑而不語，你見唔到唔代表唔存在，每年發電廠有個標準額量去生產電，用剩係並唔會減下年嘅量，只會不斷增加嘅同時，電費係會同步有增無減。

4 用毛巾抹身代替沖涼 隔日進行 減少用水

答：你是咪戇鳩架！減少用水沖涼，不如你叫政府叫啲外判清潔公司或屋宇處清潔公人減少洗地，掃地。再唔係去埋地盤門口叫啲清潔工人或火警時叫啲消防員請勿射水

5 想知再講

答：講你老母！學下日本啦，你老母，知唔知乜撚叫「惜得其用」呀！中国人講環保，不撚如教佢咩叫環保啦，下下鳩切一刀就叫環保，戇鳩柒鳩！

樓主做得好

你知唔知可樂汽水係要用飲管 直接接觸牙齒好容量爛牙蛀牙

研究其他物質既飲管唔得咩？

Between 紙質飲管有紙味 唔ok

收皮啦成班環保撚你老味無飲管日食屎啦

唉 屌你老母
成日搞呢啲市民
夠薑搞吓有錢人呀
去機場抗議啲人坐私人飛機好過啦
屌你老母！

走膠

屌你老母

夏天你叫商場 環保團體office 咪撚開冷氣先啦
仲有叫有錢佬咪撚渣車 個個搭公共交通工具
佢地做到以上野 我先做

完全封鎖
單機啦柒頭

曲線反環保

5. 樓主死撚左佢，為環保出一分力

你係咪夏天唔會開冷氣？

冬天唔用暖爐？

屌閪唔用套？

環保撚收皮

樓主有閪屌？ 我祝佢呢世無閪屌
有閪屌果時就即刻生野加愛滋
佢老母就比連登仔屌到佢成個閪都鬆撚哂黑撚哂
佢老豆就叫雞見倒樓主老母搞到家破人亡
食屎狗樓主 屌你老母

我地中國人真係要響應環保

樓主好波

你咪撚on9啦

用APP咪得

（show blocked user-濕鳩liy-好喜歡她 ）

你環保你嘅事，唔好逼人跟你環保
甩人入黎做宣傳都算喇，圖都冇張

我而家每晚都開冷氣訓覺
公司冷氣較18度再著外套
飲筒一次用兩支

我唔用飲管又唔見你減番我10蚊 dllm

地球滅亡就係因為有你呢d垃圾。

由得佢亡，我都一早死咗

自私

環保撚死全家

我今日飲管用廿支飲一杯野呀 屌你老母

本身睇都無乜野，第四點真係on99

環保撚黎講你都算無腦

加車稅唔該

大家唔重視環保？

我澳門人

ching吾認同澳門係中國？

香港澳門都係中國一部分

麻友都好支持環保 同客做成日環保吹

屌你老母！

屌你老母我支持環保但唔撚支持你
爛啦冚家鏟

只要你支持環保 你點屌我都無所謂

1 全城推廣無飲管 唔單止快餐店 任何餐廳都應該無管 如果要飲管就收返10 蚊 咁一定公平
唔用就減10蚊
要返就正常價
咁一定公平

2 自備飯盒 拎住自己飯盒比餐廳 減少即棄飯盒
半價咪自備

3 全面使用港鐵 減少碳排放 港鐵又好用又抵 仲可以慳錢唔塞車 一舉兩得
半價咪自備

4 用毛巾抹身代替沖涼 隔日進行 減少用水
你唔飲水就最環保

真係好能on9

1. M記錢都無得點賺 仲想減？ 良心係邊到

2. 叫你帶個飯盒都要半價 你真人一定好古寒

3. 港鐵平到咁 過海又方便 仲想平 我地員工唔洗出糧？

4 沖涼勁浪費水

笑死

真心講句，
方便/做到咪做囉
你環保還你環保，
而家變相攪到好多嘢
都焗鳩人跟你地嗰套
變相攪鳩人，
所以我話支持環保
但唔支持你地就係咁解

咁少事都做唔到 食屎啦地球比你地害撚死

屌你老母環保撚

地球你無份？

你覺得少事人地覺得麻煩有撚計？
唔好咁on9啦，
強行將自己嘅認法付諸他人
真正自私係邊個啊

諗法

咪你囉 你破壞地球 自私個個咪你

環保=邪惡

喔

如果話極環保意識用智能手機都唔環保
咁你仲用唔用，
你用緊其實你都係幫兇咋
明唔明我想講咩，
做到幾多就做
人哋唔做都唔應該逼人去做
我都多謝你支持環保

好波，佢完全冇聲出

班弱智仔駁唔到

我句句駁到佢無野回應

環保撚都算喇
重要無圖

我屌你老母冚家剷
比張欣宜都好過無圖呀

你老尾 聽日就買一箱飲筒去麥當勞派

呃人入來
環保撚
想知再講

我真係屌你老母

g持
而且覺得應該嚴懲濫用浪費網絡資源同電力既使用者
好似以下呢幾個廢post既樓主大家覺得應該點懲罰？

岩岩正大光明咁係老母面前倒左碗湯

愛回家bonnie = G

浪費資源電力可耻

真係唔屌你老母都唔得

[red]你班仆街搞到今日食m記都冇飲筒[/r

黃龍德會計師，可唔可以幫手計下係依個post入面樓主個老母畀人屌左幾多次?

利申：屌你老母

我而家每晚都開冷氣訓覺 好爽

所以話環保撚真係麻撚煩，正正經經咁開po咪無野，係要嘩眾取寵

環保膠快撚啲自殺啦，最破壞地球嘅就係人類呀

( Show Blocked User - 濕鳩liy-好喜歡她 )

就係你呢啲柒頭攪到環保撚咁黑人憎！！

地球你冇份？

勁撚不負責任

真

我開緊冷氣

點解利迷要咁唔自愛

去死啦仆街陷家剷

反利啦

仆你個街樓主今次幾撚高質

樓主真係冇咩邊次係唔高質

屌你老母閪

樓主你條撚樣有臭孤仲隔日沖涼
仲要搭地鐵 屌你老母
搞到隔離D乘客個個用紙巾遮住個鼻
仲撚浪費

有冇絲打同我一樣有臭孤

咩嘢「中華民族」呢？屌樓主老母呀

Yes

你唔係中國人？

無下一代就最撚環保

收皮啦

單機啦

咪覆d傻鳩啦

Show Blocked User - 濕鳩liy-好喜歡她

山本彩係雞

唔愛國既人 講黎都曬氣

又捉到五毛一個

大家起吓佢底就會知道更多

strong reply

我屌你老母，我而家即刻開冷氣

開啦 小學生咁

( Show Blocked User - 濕鳩liy-好喜歡她 )
聖誕冇女已經灰啦，詅住入黎睇下j圖打個丁，你同我講環保？我屌埋你老母添吖

DLLM

見到係講環保又屌唔落，正皮咗，兄弟加油

樓主假膠

我𨳒你老母唔用套咪環保囉

完全封鎖

屌你老母
希望地球早日玩完
冚球產
港鐵日日D野起完又拆
你仲唔快撚D去紅磡站絕食

你都知地球我有份
我鐘意用膠飲筒吹撚漲啊
運輸一日用咁多發泡膠
你間接都用撚左膠
咪幫親百佳 7仔
生果用好多發泡膠裝咪撚食
菜都用膠箱裝咪撚食
雞蛋都有用膠盒裝咪撚食
你見唔撚到地方仲多膠
走膠不走你上天堂減少地球開支咪用小D囉

鍾意中國就係五毛？你班撚樣收左美國幾多錢？

重視環保的人先會有女朋友

此po必火

樓主好能高汁

唔係第一日既事

唔見你有

屌你老母呀 聽唔聽到呀

ching柒左，我有女

有女既你而家唔係到了

樓主平安夜成日喱埋係屋企就係諗呢篇 高汁到

入到黎見唔到圖就即刻負皮
睇唔撚到你講乜嘢

系 我環保人士

就係因為你我就買十箱飲管倒落海

我係nben女友，用緊佢ac

希望樓主出多d呢類post

好彩你提一提我

dllm破壞哂我大好心情

樓主臭g黎

Ok thanks for sharing

啲人以為唔用就係環保都on撚鳩
仲要好proud of自己唔用啲資源
人地唔跟你果套就發曬爛渣眨低人
賤黎講環保人士都可見一班
個社會接納左你呢班環保人士
你就成日去管人呢樣果樣
好心你地唔好成日搞事啦
執下垃圾清潔下街道捉下鼠患都話
管人呢樣果樣收下皮啦好心你地
入黎呃完人你講對唔住你都知自己唔岩啦
仲要屌番人唔重視環保
關你撚事咩我就算搞生意或者打工貢獻都多過你啦
呢個世界得你班環保撚就死得啦

屌
屌你
屌你老
屌你老母
屌你老母臭
屌你老母臭閪

我整番條list比啲垃圾環保人士
1. 研究粒子結構轉換，能將溫室氣體分子瞬間打散再二次打散次原子粒子再重造成新分子 - 水
2. 研究質能轉換，能將任何能量<->粒子任意瞬間轉換
3. 研究能量吸收，100%吸收宇宙任何距離嘅任意能量

1. 將自己嘅尿翻覆柯同飲 減少使用水資源

屌你老母臭閪

( Show Blocked 弱智 User - 濕鳩liy-好喜歡她 )

知唔知點解d環保撚咁乞人憎
去廁所柯篤尿照下個樣先
唔好沖水啊 唔環保

樓主聖誕流流要人屌老母都算係孝子

😑😑

我屌你老母啊

環你媽個閪呀

屌 呢啲擺到明係波台班on9開嘅假膠po 仲咁多人應

咁你又入來應

Hi, 我買左200枝拎出街用

我屌你老母 祝你身體健康

祝樓主你過到今年啦

收皮啦 環保環你老母
環保係有下一代的人用嚟欺壓無下一代的人的藉口 無撚聊

點解波台狗咁中意做假膠
又扮五毛,中國人,女人,依家仲扮埋環保撚

中國人點扮

1.M記有良心，係啊M記用緊福喜肉同出緊最低工資炸on9
我下次去M記攞夠多幾個飲管茄汁膠刀膠叉放落垃圾桶

2.原來你洗個重用飯盒就唔哂水，陣間你洗唔乾淨又屈9人d野食唔乾淨
環保撚不如直接打開個垃圾桶搵野食仲環保，堆填區又慳d位

3.港鐵列車唔撚洗用電啊on9
環保撚行路啦以後，搭乜車

4.毛巾都唔應該用啦，涼都唔應該沖哂水，等落雨先就環保啦
你呼吸都排出co2點解唔自殺

屌你老母on9環保撚

我都唔撐你

樓主為左擦存在感上連登講環保係咪戇撚鳩

我真係支持環保 ♻️

決定以後唔用都拎幾枝飲筒

1 m記 24 蚊餐一定係無錢賺 最低工資係因為m記工作簡單 無咩錢賺先咁

2 洗飯盒唔會浪費過外賣盒

3 一齊地鐵咪夠集中

4. On9 ?

花式撚狗？

正皮了

聖誕都有3000+負皮

哈 唔夠dost 勁

你真濕鳩

花式撚狗

咁都上撚到熱門

支持環保
屌你老母
唔戴套！唔戴套！！

你冚家剷

屌你老母死垃圾狗

屌你老母個老母

屌你老母仆街死啦！

咁都4000 負評

你做先

幾時推廣埋食飯用手唔好用餐具

屌你老母 環保撚死全家

屌你老母呀環保狗！

大波到我即刻開部冷氣加部暖爐冷靜下

女人唔好用m巾，m巾好唔環保，完

你陷家產就最環保啦

樓主怪就自己老豆做咩咁環保先啦

生你件唔用腦既垃圾出嚟，
無飲筒日係hea鳩你班環保撚炸，

你班撚樣最仆街就係迫人地用你果套方法，
1.無飲管得個閪蓋，咁撚易倒瀉，m記外賣飲品膠套又一閪樣，個袋有手抽可以一隻手輕鬆拎埋食物袋，如果我要開門，另一隻手做其他野點閪算
重點係強迫使用者降低使用享受，但係代價一樣

2.飯盒道理一樣，自己帶盒會平番個盒俾我？
如果唔係，我買完又要洗

3.港鐵抵屌，正常人都知

4.香港咁閪濕既天氣，皮膚好易變差

你既方法係斬腳趾，避沙蟲，注定無人會理鳩你
因為你叫我為左地球唔好享受咁多，我會叫你死早幾十年，都係好撚環保既一件事。

最聰明既做法係發明更便宜更環保既代替品，唔係叫人唔撚柒用。

開緊冷氣回你個post🥳😄

其實真心唔環保 我建議著多兩條底褲

膠到圓

[size=6]環保撚死全家[/size=9]

本來你話有張圖 有粒seed 有番號都算 但你依家乜柒都冇 仲要係戇鳩環保撚？ 收皮啦

樓主又呃左4千幾負評

實力來

on9到...

點解要出依個post嘥電力

遲d建左國一定清算呢班大曬鬼

純粹想知點解咁多負皮
而家明白晒

食屎啦環保撚

大眾環保意識一直薄弱就真係多得你班仆街咁乞人憎

定係我真心膠咗

4 用毛巾抹身代替沖涼 隔日進行 減少用水
難分分真與假